老衲認為特區政府應該馬上將美國駐港總領事館截水截電報復制裁

用核電

G持
雙方面制裁

支持

老方認同

老西認同

老田認同

民以食為天，停左外賣先

cut 上網

點解唔係淫民日報

講真班官有樓主一半咁醒都鬥贏侵侵

識cut 一定係cut wifi

成日要人身份認同，但係你日日輸冇反制，我冇理由陪你冇面架!
仲有你地D同胞全世界乞人憎，冇品冇公德，不了!!!!!

派隊飛虎去同 SEAL 打
有命出返黎當你贏

叫軍警派架天線車日日jam鳩佢線

塞埋條污水渠
等佢屎尿倒灌

派解放軍喺佢門口煎鹹魚